一位忠師喺第四維度上觀察住香港，會心微笑

如果人死之後可以擺脫三維空間
我諗佢一定係第四維度- 時間線上面會心微笑
估唔到自己1971 年接受訪問嘅時候
講嘅幾句說話(其實係電視劇對白, 詳見下)
影響香港2019年打後嘅命運
Be water, my friend.

最後 致手足
不受浪漫主義影響判斷
不受敵方牽著鼻子決定戰鬥方式
不忘死傷手足遺志

光復香港 時代革命

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

我以為陳雲添

佢應該好愛國..

愛國應該反共

推